【疫市開業】抗爭壁畫遭抨擊 「煲底」老闆道歉

好撚慘

有班柒頭仲喺到鬥黃

連登仔真係批鬥之王

又鬥黃

真係唔明有乜問題

咁見到兩個死人又食唔落野

真係幾怪

唔係鬥黃，但其實用抗爭黎做主題開餐廳真係可以算係黃店咩？
同正常黃店派文宣，捐錢，請手足依類元素完全唔同喎

咁你講下條界線喺邊

你食唔落咪唔好去食
貼得文宣多又話人血饅頭
冇貼又話唔夠黃
正一騎驢仔

又要人記得但又想見到佢地

呢一樣我都成日講，但偏係有班人陳百祥上身自動扮盲繼續批

五毛大贏家

又鬥死一間黃店

點解仲要咁樣分類？
除咗滿足某種原教旨思維
有咩實則意義？
想個圈越畫越細？

個老闆應該都有既，唔係個個人捐完錢都走出黎講啫

條友唔係錯在貼壁畫

係錯在信連登仔

佢可以抗爭主題+做哂你講果D嘢

咁快就出現龍門2.0

其實怪嚮邊？
每個人表態方式唔同

文宣嚟啫 咁都攞嚟講

好多連登仔比d PR公司玩到氹氹轉都唔知

唔冼放正中間又放到大一大

即係唔望住就唔記得咁就食得落?

從善如流

係咪好多人唔記得點解要搞黃色經濟圈？
係想鼓勵多啲人公開撐黃
少啲人公開撐藍
但慢慢變咗做審查大會
唔知邊度定啲越來越古怪嘅標準
去批鬥人唔夠黃或者黃得唔啱方向
做乜？
黃圈目的係抗藍反紅
唔係鬥邊個黃得標準啲

黃店唔係意指支持我地嘅人開嘅鋪頭咩

唔使審查佢賣咩點做生意架喎

有個黃圈比我地自由地揀幫襯邊間

而唔係間間都合你意先叫黃圈
果個叫你個圈

食野係放鬆時間來
佢係你條女定條仔
係咪要24小時連發夢做愛都要記住
耶撚都唔會咁痴線
重有孝道過對自己親人有病睇醫生

老細見字就自己求其掃咗灰油 再好似港共咁 再四隻大字 粉飾太平 捐返十萬八萬 or 收益一半捐 包你客似雲來
黃圈都係人會錯好正常 何必鬥黃

兩個死人唔係人 只係文宣??

壁畫係文宣 人係人
識唔識分？

DIU有乜撚野所謂
咁你咁講同抗爭做展覽又唔做得?
藝術又唔做得?
想點呀

黃店唔係做D乜
而係佢既立場 你會唔會搞錯晒D野
唔係要做乜先係黃店
完全本末倒置

根本比D分化撚 ON99 5毛帶風告 好撚ON9呀DIU!!!!!!!!!!!!醒啦香港人!!!!!!!!!!!!

係呀,仲食得好撚滋味

咁都唔撚叫做黃店？ 不如你定義啦， 全香港除咗你講嘅，其他全部唔係黃店啦屌你

其實有乜問題?
真係唔撚明

X2

見住死人樣都開開心心咁食得落？

鬥夠未？
黃色經濟圈就黎散晒

點解水印fail症

唔洗理班人血饅頭撚啦
班友不嬲對黃店極苛刻但對藍店好寬容

咁不如乜野文宣野都唔好貼
咁樣食到野未?

你諗既黃店係咪大家諗既一樣呀
可唔可以接受下人地既諗法呀
正常⋯你口中就正常 人地話正常你又唔接受
咁點玩呀師兄 你自己一個黃飽去啦

咁都唔係鬥黃？

用抗爭黎主題既都唔係黃店
人地已經一定唔會有藍紅既客
咁都唔算黃

根本唔係鬥黃，鬥岩唔岩你個人口味
仆街啦連登仔 一個二個咁撚自我
真係行出去黃店食 同老細傾兩句都得啦

繼續屌人地老母人血饅頭囉
屌到人地都唔敢話自己黃個下先滿意

仲有班垃圾係度鬥黃

我想同所有鬥黃嘅撚樣割蓆

根本呢班人只係想有個靚d既場黎打卡做贖罪卷
唔係真係想建立黃色經濟圈

最慘係有班人跟5毛 反上腦

前期做開野個班唔會care
係班傻閪黃屍做埋d零成本唔會比人拉既野
先周圍批鬥

入得去嘅咪食得落囉， 關你撚事咩， 食餐飯都要喊住食 ？你又係咪由上年6月開始死口死面一直生活到而家？

張國榮個d華星藍舖你地又咁開胃

又要去抗爭主題嘅餐廳又唔想記得發生咩事

閣下個防護機制都好強
先講出唔係鬥黃既立論
然後批判人地用抗爭作主題唔係黃店
人地岩岩開就要人捐錢 你咁樣唔係鬥黃 係咩？
黃色經濟圈係要大到周街都係 大到連藍絲都要迫住幫襯
下下咁批鬥 其實對黃圈百害而無一利

就快批鬥黃店 要全副收入捐出去先叫做黃

日日批鬥，終有一日比你班on9搞衰黃色經濟圈，未光復香港就已經無曬同路人，你地繼續批鬥啦，支共最開心

做贖罪卷一回事 呢個我識讀心術唔理
人地出咗個牌頭係行黃路線 咁都唔算想係黃色經濟圈?
不過咁啦 你搵到佢其實係扮黃既證據先啦

Agger

其實一間黃店
唔洗聽住d藍絲客同伙記日日屌手足乜乜柒柒
已經食得好撚舒服又唔洗比錢藍絲狗賺
仲想點

拿, 總之呢, 如果唔係個老闆死埋, 間舖畀藍絲燒到渣都冇得淨, 就冇資格叫黃店嘅

屌

黃屍
我咪你口中既黃屍囉

呢張好多黃店都有貼 內容一樣
使唔使見一間屌一間

要分割黃絲同黃屍了

戇撚鳩 道乜撚嘢歉
有班傻鳩好似啲小粉紅咁玻璃心出嚟屌又要道歉

係wor

露底啦柒頭

獨立思考唔係個個有

拆左成個黃圈佢
咁咪唔洗鬥黃

咁點解係太子食生日蛋糕個幾個要俾連登仔圍屌

笑撚左
咩叫正常唔正常黃店

可能我表達得唔好，我只係想指出將抗爭依樣野作主題商品化依個風氣係咪一件好事。
一間店鋪有表明立場無論有冇做野就應該去支持，但依家係利用抗爭去重新商品化佢間鋪，依樣野我唔能夠認同。

見到咁真係心很累

咁你咪唔好去食
做乜要鬥黃

邊個定義？

好明顯鬥黃風向就係有班PR係度玩野囉係咪呀
突然出黃屍呢個term心諗你係人係鬼

企硬啲 果班人生活壓力大
要揾嘢發洩吓咁

你話我係咪係

其實都係幾條友係咁想炒熱極端化黎批鬥黃店

本身唔理就冇乜野 但又真係好多人跟住柒埋一份

要鬥要屌 邊個係仆街嘅大大個政府 黑警 藍絲比你鬥

冇個搞得掂反而搵自己人黎鬥

推呢個
鬥鬥鬥鬥你老母咩 成班兒登仔跟風惡性鬥黃遲早鬥走哂自己人
依家抗共定抗自己人黃得唔岩呀

一直都話
鬥黃 = 三毛/分化

我唔理佢係咪跟風向扮黃賺錢
但扮黃表態唔係無代價
又俾狗同食環搞
同埋呢家黃店選擇多，根本唔會再有龍門排晒長龍嘅畫面
黃店唔係必賺嘅標準
你覺得佢扮咪轉食另一間黃店
但攻擊同鬥黎根本無意思

除非佢呢頭賺完嗰頭拎筆錢去撐狗
又招待支那人

否則我都會繼續視為黃店

鬥黃就係共狗

我咩都無講過你係乜野姐

得 搵日支持

但個壁畫真係怪怪地

我要絕食啦

成日腦海有兩位義士

望住林鄭你又食得落？

同耶撚渣住十字架一樣道理
要反就埋耶撚

邊到鬥黃

連登仔爭取感覺良好

唔係民主自由

有連登仔對黃店播榮光好反感

你道歉我實撐你

咁都唔叫黃店 各有各做咁都要屌 香港人真係惡

其實你知唔知自己講緊乜？

炸秦懀咁食

唐僧肉都食得
人血包你同失講唔食得？
乜都鬥一餐

要等分化撚煲大佢

講下遲早有咁既一日 黃都要分level nvm

中共要賺錢都照用資本主義
照同西方做生意
所以香港人俾中共玩成世唔係冇原因

撚有鬥死
其實得一部份連仔鬥

咁樓上張圖又打算屌乜鳩

我覺得今次有少少係喺人地傷口上散鹽

笑左
香港人真係難服侍

無文宣=偽黃，深藍，食人血饅頭
有文宣=消費義士，食人血饅頭

間野除左chur到似抗爭主題公園之外真係唔知有乜問題

Aesthetics 撚？

每間黃店都值得尊重
我哋憑咩鬥黃
成功鬥黃只有政府得益

識得有位黃絲傻仔，額頭紋字：「光復香港」

投訴之都

批鬥藍絲都冇咁落力

咁女手足個張光時圖呢

而家香港可以輕鬆到可以分LV咩
我原本以為鬥黃只係存在係連登但估唔到真係有班垃圾係度玩野
比PR帶風向帶成咁個智商好極有限

剩係識批鬥自己人

鬥黃師

個人覺得做主題唔大問題, 只要佢真係有實實在在貢獻黃圈就可以
等於有人用抗爭出product去賣, 然後支持返手足, 我覺得都可以接受
只係死咗嗰2位比較敏感, 不竟暫時唔係咩開心事, 有人接受唔到都好正常

根本間鋪黃到金，但五毛藍屍是但出個post就分化到如果香港間間鋪頭都咁黃既，我又唔介意人唔人血

同埋會有好大風險 同 後果，唔係可以揾到多啲錢咁簡單

歷史上好多飲恨而終既人, 大家係咪唔可以見到佢地?
例如岳飛,
係咪見到岳飛像, 要批鬥下先?

打唔到人地就怪自己友架啦
打機個陣經常發生

人血饅頭不但要食，而且要大大啖食，唔明有咩問題

唔抵得人發大財 而家做黃店唔捐矖出去求打個和都係人血饅頭架喇

去藍店應該最撚fit

同鬥黃跟本兩回事
一間店舖做緊自己生意，因為做既野唔夠而你去批評佢唔係黃店，咁就叫鬥黃
一間店舖用抗爭黎做Gimmick做招徠，將抗爭商品化，依個風氣真係好事？
咁係咪都歡迎商人用抗爭做主題整公仔擺設鎖匙扣去謀利？

A4 size 就文宣， 放大左就遺照
繼續批鬥好似14年咁啦

睇到老細道歉個樣無奈到
😦😦😦😦

屌你啦
你地咁樣搞法
係咪要開善堂日日派錢做手足先叫黃店
黃係一個立場
手足係咪又係一定要上前線先叫手足
係屋企做文宣既全部叫港豬 冷氣軍師？
醒少少啦柒頭

批鬥到D黃店死曬
咁仲有邊個做黃店

講得有道理既

(果幅壁畫如果唔係將焦點過於放左响兩位逝者就更理想)

我都覺

同埋真係幾貴下 成721

所以我個論點係講緊用抗爭做Gimmick去「謀利」，光時咁樣我就覺得無問題

歡迎
到時個個都掛住係身
睇下你藍絲廢佬多定我地人多

關你撚事，傻閪

打和？
你唔個個月蝕住錢去幫手足捐錢請手足食飯都唔可以叫黃
總之你黃店但係賺錢就係人血饅頭

你覆嗰個唔係五毛嚟嘅咩 成日見佢俾人屌

冇問題
我平時都去下和合石打邊爐

加油！鎖匙扣抗爭！

黃店本身乜唔係唔想比生意藍絲賺
我地比錢自己友賺咩

走啦，屌你老母，死鳩返出去啦
肺炎死全家阿年年有今日阿

死藍狗

佢地既死係為左宣傳

咁要死多幾個先可以俾佢開分店
唔係點畫壁畫

到易家仲有人鬥黃都真係幾on9

鬥自己友邊個最開心?

自己唸下啦

肯道歉認錯就得啦 不完美可接受要改善
手足 煲底見啦

道乜鳩歉, mon post 狗帶風向鬥黃, 之後成班 on9 連登仔folo, 鬥乜鳩, 兄弟爬山, 各自努力, 你like 佢個idea 咪去lor, 唔like 咪唔去lor, 就係咁簡單都做唔撚到咩, 鬥乜, 你咁夠薑去鬥狗囉屌

滿足某種原教旨思維
五大素求係咪原教旨思維呀
係咪又唔要喇

又到返個個問題 係咪大家都all in到？
14年嘉年華大家都知咩事
咁最後係咪以死相搏又解決到問題？

屌哂鬥黃撚老母呀
你地唔撚去鬥藍店? 邊個唔放羅伯張車頭相 同埋粟一燒件"藝術品" 係店內一律當偽藍,
快撚D去鬥死佢, 屌你老母鬥黃撚

太多人撈埋鬥黃 人血饅頭嚟講都唔知係咪pr同五毛嚟 其實由頭到尾都只係單純講緊幅畫嘅觀感 無啦啦又俾人spin去人血饅頭同批鬥 好心你班五毛咪做咁多陰質野 會生仔無屎忽 生女多個屎忽㗎

喂你比人屌到啞撚左呀

理撚得你 就食你 你地繼續批鬥啦下

佢做得係過左,但都唔好用批鬥式語氣同自己人講野
佔中又係咁 搞到兩家都散
家陣對面踢到落心口 都仲要鬥邊間黃啲/消費主義
好好地講唔得既 係要批鬥
最好就直接同店家反映
如果店家係真心既話
你好言相向點會被人屌返轉頭
就算佢唔聽都唔好PO上網
PO左都唔好搞批鬥唔該
唔想運動以內鬥為結束

唔夠黃又屌
太撚黃又屌
呢d咪香港人報仇囉
死唔撚改
未撚聽過藍屍屌人唔夠藍

好多分化撚進場 我退場啦
繼續屌啦你班含家剷
記住屌撚死d手足呀 唔係唔心安呀

值得比機會，唔好咁mean啦

共產黨開頭都係為人民服務呀
之後咪行錯又唔屌得
餓死幾百萬人又唔屌得
咪搞成今日咁

你係咪盲？

你條介線喺邊 點樣先唔算用抗爭做gimmick？點解要咁分？
做gimmick算唔算係文宣既一種？
最好全香港周街都係依啲gimmick添呀

咖哩羊肉，你係咪啞撚左屌你老母
祖宗十八代肺炎死撚曬未

又鬥黃

見人食藍店又話要包容

又要人黃, 黃到金, 又唔畀饅頭,
有風險無著數....搵鬼做?

推
支持老闆

不如你問下自己係咪盲撚左啦

冇話佢扮黃 老闆立場好明顯
我都相信老闆只係想用自己鋪頭紀念呢件事
可能想透過呢間火鍋店期盼煲底見呢個承諾
但係無可否認做多咗 成件事處理不善 搞到好odd
就好似之前太子出面有人係度慶祝生日咁
係啱嘅立場但係錯嘅地方用力

喂 死藍狗

鬥黃好唔好玩阿

玩得咁開心

而家條界唔係咁架啦
莫講話黃店難做
你唔上前線都咪撚話自己係手足話自己黃
哩係屋企做文宣 上網打下國際線都係港豬冷氣軍師
總之標準有咁高定咁高
唔達標就鬥到佢收皮執笠
唔可以俾佢地食人血饅頭賺錢

龍門任你搬
一時又話人地唔表態
表態又話人消費抗爭
煩撚過女人

終於回拿，以為你潛左水

我屌你老母阿鬥黃

以前都有班咁既撚屌 雨革留落黎既問題

去食先

咁撚惡

學你咁講
應該要要為呢位手足平反左先
藝術又唔做得?

周諾恆為打邊爐道歉

我回撚左幾個啦，唔撚係回你依個戇尻咋嘛，碌撚番上去啦柒頭

認錯人喇ching

唔講咁多 多啲幫襯下

就嚟入到集中營都仲批鬥分化

消費死者
同文宣 你識分未

批鬥
真係好on 9

只要講唔係鬥黃
你就唔係鬥黃

回你老母閪阿
鬥黃係咪好好玩
唔識答呀

黃藍從來都係立場
而家變到你有立場都唔得
你唔做啲實際野俾全世界睇既都一律係偽黃藍屍

好彩烏克蘭無連登仔
唔係跳下舞聚下勢都比你地屌散又話咩快樂抗爭乜乜乜 幾撚多批鬥term 整個孔乙己出黎都仲得

似係你唔識分

吉野家 俾人屌到人地都唔敢話自己黃個下先滿意
應該解封吉野家
食到佢變黃

好多人去拜山果陣都會食野既，食埋燒豬添再俾多個例子，以前香港好多人屋企有神枱位，會放親人張相係度添，生活照過飯照食，就係重視幾位義士先更加要放張相或壁畫，8964支那就唔想你見到

再俾多個例子，孫中山像同林肯像又係咪消費死者?

傻尻，除左鬥黃鬥黃藍狗藍狗講野完全冇重點

一割就係你鬥黃

入到去班狗唔洗管 我地自己都抗起上黎
食住花生等睇完事

屌你老母啦傻鳩
你個偽黃藍屍上黎做乜鳩
死返出去啦柒頭
而家人地係做生意定係開善堂
日日請你食埋殘廢餐好唔好

屌你老味
答案句句都無答過
仲話鬥人喎
五毛都比多你

但係一搵佢既證據呢個行為就係鬥黃
咁做唔做得

由佢地啦 一陣又提生日🎂

唔係鬥黃

又分開兩頭講
唔係光時咁先至係撐手足
黃圈內如果各自努力爬山，做得到一方有難八方支持已經係好好

唔死多幾個
邊有人血食

屌得好呀

條死柒頭欠屌

鬥黃鬥得咁開心

小心比天收中肺炎

大大張死人相貼喺牆係有少少唔好，有人笑住影相又打卡咁又真係幾難睇，如果換成俾人悼念既位會比較好啲。肯道歉改過可以當粉筆字抹左佢

為左周子樂
邊個唔去打邊爐就係鬼

原來唔係間鋪問題
係自己思想封建

exactly
人哋中共統戰
嘉道理家族後人撐抗爭者 中共使理?
最後渣打奶共就夠

香港就唔係
人哋做少少嘢就藍
黃店又點都唔夠黃

賺你好多呀屌

講完繼續開波你都算示範得好

任何野都可以批 你都好撚野

我又覺得個design就唔係太好，但唔駛去到瘋狂批鬥既地步

其實佢幅嘢係冇問題，上手畫完都係用嚟做連儂牆
但問題係佢改店名、笑哈哈係壁畫打卡個啲操作加埋曬比人好hard sell感咁先激起反彈
肯改善嘅我個人當佢無心插柳算，
畢竟香港行到呢步，
有鋪頭肯大大幅嘢貼係鋪入面話自己黃已經好需要勇氣
睇下膳心、龍門、各黃party room etc點比正苦搞，
仲要有黑社會淋油etc
同埋極唔認同某啲批上腦，連黃宗堯都質疑佢有幾黃

總之關於呢間鋪嘅事快啲告一段落，
打後嘅引以為戒就算

要扮睇唔到

反諷都要批鬥式口吻 真係批上腦

提醒下就算既嘢上綱上線到咁既地步

「煲底」本月初試業，沒料到一幅抗爭壁畫，被網民抨擊，其中一句「呢幅壁畫對住陳彥霖、周梓樂兩位手足打邊爐食得落？」這句令威哥心如刀割。他本將心向黃店，奈何被選作批鬥，遂主動尋求《蘋果》訪問，希望向手足道歉、解畫，認為「多啲人加入我哋黃色經濟圈，壯大係指日可待，但如果再不停你批鬥我，我批鬥你，大家唔夠齊心，好難達成嗰個目標！」

唔好再批鬥

咪再覆隻五毛啦清影響地球人討論

一定有真心膠ge
但係至少同路人
都係會好聲好氣咁講
個d人血饅頭乜乜乜就真係撥火ge

@咖哩羊肉
@狗眼看人妻
你兩條柒頭回應下好唔好?

不分化 不鬥黃

唔係點叫做到野收錢
雖然有d真係自己人

話人鬥黃 = 三毛/分化
=屈毛
屈毛係咪分化呀

CLS班人以為開黃店冇風險賺硬

屌你鍾意啦

又係班藍閪同鬥黃戇鳩撚

你估高調黃冇成本？
總之立場係黃，就算係偽黃只要不被發現都應該接受
你個圈先可以擴大，d藍屎先會為利益而加人，就算做樣都會企係你立場幫手diu埋一份，黃下黃下就多一個機會率增加多一個新同路人

P牌都可以惡到屈我5毛
要唔要睇下我NO.呀

真黃店嚟

我會多啲去幫襯支持💪

咁邊個唔投票就係白票撚
係咪批鬥呀
重有邊個唔初選就係鬼喎
又唔計呀?

鬥黃真心on9[shocking

啲分化撚又批鬥

拿林輸左去咪唔洗鬥黃
前面果班打生打死比人拉，你班兒登就係到搞自己人
成班人槍口都唔係一致對外，想贏？

咁其實真心講 佢地既死令人好沉重 你真心黃既望到佢地幅相諗起佢地 但又開開心心打緊邊爐會唔會懷疑自己？紀念當然係啱 但唔係做緊咩都要放上心架

有冇人孫中山像同林肯 面前打邊爐呀

連衛兵好似邪教連抗爭方法都要跟足佢哋，講多兩句又話冷氣軍師。

又鬥死一個 屌

見到 屌肥佬黎走佬呀嘛
唔話五唔五毛住
批鬥下先，學你地咁
夠耐就唔係五毛架啦？
冧把越細就越prove到唔係？
咁留係高登唔過黎連登個班咪好黃

龍門開第幾間分店話?

其實好多黃店都有類似呢幅畫
有啲係掛畫, 有啲係牆紙
可能太過大張先有人嘈
一般小店得幾百呎, 幅畫大極有限, 根本打唔到卡
煲底一定唔係唯一一間用類似嘅畫, 印像中只係最大嘅一間

其實真正既同路人對自己友一定寬容啲
上連登話自己黃容乜易
大家要識得諗啲post係咪合理

成班傻仔俾班五毛玩，我出聲幫呢間黃店仲要俾人圍屌

無論你覺得岩定唔岩
人地道左歉啦, 件事要完架啦

跟本就係過於自我唔肯接納他人

關五大訴求乜事？
你見到有邊間黃店係反五大訴求？
為拗而拗無意義
我講嗰啲原教旨係講唔知邊班人唔知幾時定出嚟嘅低能規矩
乜春人血饅頭論
支持抗爭都要同人畫條線做標準去分級
有班人係咪真係咁崇尚分等分級？

屌 連登不代表我
五毛多到咁 邊有參考價值

搞清楚先
我係屌肥佬黎走唔到佬
你咪慢慢批 都要被批果個CARE先得架
我有我批 你有你谷鳩氣吹咩

呢個時候仲屌人食人血饅頭嘅戇鳩究竟諗緊乜
啲饅頭等佢發霉定俾蟲咬？

Tui

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

個陣都懶閪得click入去睇
風頭火勢

五大訴求係為左滿足某種原教旨思維
所以應該放棄係咪要咁
定係五大訴求 又唔計原教旨思維

咁依家錯咗乜？
你呢啲人最鍾意拎支共做擋箭牌
做乜咁鍾意拎支共做比喻？同你有親？

@咖哩羊肉 之前先鬥黃追擊攬炒巴, 又冇證據, 咁都唔係鬥黃
block撚咗佢算撚數啦

好撚野 佩服

咁以後所有用紀念做主題嘅餐廳都係食人血饅頭

藍店咪合晒合尺

攞抗爭做展覽同攞抗爭主題做生意有咩關係

太子個幾個係示威緊嘅時候慶祝喎屌

所有鬥黃=分化

你格硬拉埋五大訴求嚟講做乜鳩

連登成班傻鳩仲係到鬥黃。

ching勿認真啊 狗眼 條友係5毛黎

一啲啲
有啲擺明五毛迫你鬥黃

推

咖哩退左場？

記住一個口訣：
許充不許賴

關乜事

支持黃色慈善圈Gogogo免費是公義，賺錢是人血

而加就係提你有佢地你先唔洗係集中營食飯

講真咁樣係間嘢擺幅咁嘅壁畫喺度,打打下邊爐見到幅壁畫就諗返起d721同831同埋101都冇可能食得落啦,老闆冇考慮到呢點都有錯,當然佢而家肯承認錯誤梗係好,但我唔知班人又鬧人食人血饅頭做乜鬼,人地係擺幅呢D壁畫喺啲客嘅飯枱面前,搞到間餐廳觀感唔好,但係同食人血饅頭有咩關係?而家係諗到咩就講咩?我睇到啲人覺得鬥黃啲人好好笑,我真係笑唔出

怪得過你批鬥黃店

從來覺得你有少少部分比人知有撐黃就ok

如果成間鋪成個theme 都係
老老實實，真係食得有些少唔自在

大家係咪痴左線
定有一個黃店基金比黃店開鋪
呢個世界就好簡單demand supply
Ok咁你支持黃色經濟 咁demand上升
唔中意咪唔好去
政府收納稅人錢都無咁聽話啦
憑咩黃店無你地注資要聽你地講
開鋪運行巳經唔易
仲要成日聽你班三姑六婆說三道四

咁你又有咩高見 而加佢地係連條命都賠上 唔通文你呢個鍵盤戰士上去呀？

黃絲真係柒頭黎
去到窮途沒路都仲狗咬狗
笑撚死我

唔同人抗爭都好多方法
私底下係點冇人知
唔通幫手足 又大大聲周圍講
你唔鍾意可以講可以唔食
但係我唔認同啲人去鬥黃 批鬥

Aesthetics 既野執執去應該好閒

做比喻都要屌
你係咪鬥黃

你要唔要讀下書咩叫原教旨思維先

所有黃既人同事有咩問題都咖係針對個問題
而係鬥鳩佢黃唔黃
黃既人就perfect架咩 屌

係你地太理想化定自我中心

又話
咁你咁講同抗爭做展覽又唔做得?
藝術又唔做得?

打邊爐又點解唔得呀

個排隨時打緊 你自己贏唔緊要 你累到我呀嘛

嘥鳩氣
你條撚樣東拉西扯
講到尾就係想搞批鬥
講到鬥黃好合理

咁都唔黃？你同正常黃店比咪鬥緊黃 屌你老母on99咁

其實冇連登仔批鬥佢
係班kol同Facebook個邊插
唔好乜都懶連登

屈我批鬥
你係咪鬥黃
個個人能力有限
兄弟爬山
你唔好屌我呀

讀書多過你啦柒頭
成鳩日諗住搞分化

facebook咁多假ac出黎插
又唔係lihkg user就無fb既

其實我都係唔係想話你 只係想令大家都進步
教條主義會拖黃圈後腳
似乎帶領新主流要分開呢類束縛
雖然呢類討論係必經階段
不妨試下睇開小小 佢做得好自然會捐 無奶油佢錢都未賺你就叫人捐？ 咁搞黃圈做生意好慘
調轉黎講 佢做得唔好咪由佢摺
佢岩岩起步大家就打沉人 好難想令人表態

其實又係唔應該未經死者家屬用死者相既，仲要食店

你最好繼續咁樣講多啲呀
五毛狗

屌我搞分化
你係咪鬥我黃
你鬥黃撚呀
做咩唔鬥藍呀
你係咪PR

因為佢地做嘅野同抗爭無關囉

你可以貼下英勇一面呀,唔係成牆都慘情畫面

咪就係運動開無耐教條主義又出返黎

真
咩鬥黃，就算唔係黃店嘅食肆有幅死者遺像喺牆都為人垢病啦，仲要個死者又唔係你邊個又唔係咩公眾人物
根本就算唔係黃都唔合理，但就因為係黃店所以拉埋哂鬥黃、人血饅頭黎講就正當化成件事，人地老闆肯正面回應已經恰當處理啦

係咪因為黃就無限包容先？咁唔差在向埋太子站切蛋糕慶生果幾個道歉啦
//人地都係切蛋糕慶生啫，你唔鍾意咪去第二度囉批咩鬥啫
//係咪要人大半年都苦口苦面過生活先開心？
//繼續鬥黃啦，又鬥少左幾個同路嘅抗爭者啦

部車諗掂入邊條線未
屈批鬥定屈5毛呀
你諗掂先喇 個灣咁急
我跟唔到呀

我係對家我就真係happy happy，成班on9係道自己鬼打鬼

可以同老細建議

你唔講人地一定知？有時可能人地以為咁樣先有echo咋

「兄弟爬山各自努力」已經無聽連登仔提過，依家就日日指指點點教人點去抗爭對唔支持自己方法吧人一係叫人冷氣軍師一係情緒勒索。

你見到「狗眼看人低」呢啲留言
根本有心分化
鼓吹鬥黃係好事

但屌人班友就自己永遠唔上前線
真係上前線嘅人就永遠唔會將上前線掛喺口

尚記得早於運動初期大家係積極搵各式各類既方法
自創、參考其他地方、積極討論點樣多範疇去諗點同政府對抗
依家政府block你路，自己人都開始話依樣唔得個樣唔得
多謝你幫埋政府諗埋wor

我係對家真係食花生都食幾噸
都成年啦仲鬥黃
留返啲氣力屌藍絲廢佬好過啦

咁搞法真係會令人陷入返少做少錯既局面

其實用壁畫無問題 大家時不時都會拎返周同學同彥琳張相出黎
除左係悼念 仲係要大家記住佢地仲係含冤而死 真相未白

問題只係張圖比食客做左打卡點 仲要笑笑口咁合照 呢下就令人反感
間舖其實係有錯 但唔係錯在用左呢張圖 而係錯在比人用張圖黎打卡 如果一早打張嚴禁打卡 尊重死者既警告標語出黎 個反應就唔會咁激烈

越多人卻步係咪就係你地想睇到既結果呀？

一定做得啱㗎？

明顯表態已經係生意難做，仲要比人話人血饅頭。
對面班忠勇毅真係多謝你地幫手開火煮死黃店。

你班On9黃用下腦啦，咪比對面老點亂掟人血饅頭啦。

我覺得呢單野某程度上有人帶風向
希望大家要專注返槍口一致

一個係自殺，另外兩個係被自殺點同
如果你話香港成功光復，佢兩個沉冤得雪就唔同

係呀，正正就係想抗爭商品化，商人用抗爭謀利，唔係搞黃色經濟圈嚟把撚呀， 黃圈有利可圖先吸引更多人加入， 你咁撚清高變啲錢出嚟嗰支持抗爭啦

老實
支共來來去去都係用「分化」呢一招
之前分化勇和
分化南亞裔同我哋
次次都失敗
依家轉而搵人帶風向分化玩鬥黃
手法根本換湯不換藥
來來去去同一招

肯定係帶緊風啦

香港班友成日係識賣悲情
人哋正常一個飯堂係要鼓舞士氣，要班兵食撚飽再出去打

依家學校願榮光禁 孤星淚都禁
你地諗啦 有d人有個股衝勁去做好件事
都要比你地反撚檯咁屌
唔問你地有咩高見啦
平心靜氣咁建議改善下都好啫 唔洗周圍咁屌
好似人地殺左你全家要報仇咁
好似係同路人黎架呵？

話佢唔應放死咗嘅手足出嚟就等於鬥黃
咁話佢啲野唔好食又係咪鬥黃？
話佢啲服務唔好又係咪鬥黃？

有班人唔理佢係偽黃定咩，但鬥黃就一定最積極

就黎變到日本學運咁唔做到聖人就批鬥到底

咁多標準真係跟唔到 本身又話咩死人點樣唔開胃
諗下店主可能都係想紀念烈士依有幅咁既壁畫係度
點解唔可以諗下人地點諗

只要大家唔用腦遲早會咁

不如貼大家唱今天我既畫面仲靚啦

不鬥黃

咁咪同人地反映囉

呢個係善意解決方法

樓上好多一味鬥黃
仲要聲夾惡

要黃圈壯大既希望大家wake up
同路人唔係發洩對象

唉。真係好慘

所以大家真係要醒一醒
同有善咁提提同其他人
咪中伏

嚟啦嚟啦 開始有詭辯啦

一副人地服侍你咁既心態

我有兩個負皮 但係無人駁我 我反而想知佢哋有咩睇法同埋我講錯咩

批鬥個班仆街玩夠未，幅畫咁撚正常都屌
仲有啲食客好撚開心咁打卡咪屌鳩啲食客囉，屌個老闆做乜鳩，唔撚識自律架，定你地支那人天性要人管先得呀

又話要搞黃色經濟圈，又嫌人食人血饅頭

所有活動，運動，組織，如果靠連登仔做核心，一定落得分崩離析既失敗收場

滲透咁嚴重你唔講？？

真係好慘。人地拎錢開鋪，又出晒名，做宣傳你地仲想點呀

但唔少黃店痴poster都會有佢地兩個既樣...

佢個主題咪文宣

批鬥個堆係藍屍內鬼係咪

唔加落去唔得？

喺page度講埋啦，不過比人圍插問有乜問題

好多野想講又麻煩所以直接負皮掛

唔係pr問題 因為捉唔完
問題係有班傻豬鐘意跟風
人哋講黃店乜乜乜
仲有啲對家嘅污名化terms
yellownazi 黃衞兵 恐懼撚 黃屍豬等等
見人講幾得意佢又講埋一份
完全冇眼睇

有時我覺得唔滲透大家都有咁既特質
有d唔合自己意見就屌左先既衝動
我都反思緊

好撚明顯分化呢招係低成本高效益
某程度上黃絲手足比較理性分析
唔係唔好
不過就係比人睇中呢點
所以一見到啲唔對路鬥黃po真係唔撚洗理
由佢沉低係最好方法

條友賊喊捉賊

唉...... 而家中共應該知道鬥黃係分化既最佳方法

大把人睇唔透仲要勁受落
覺得係wo
消費手足wo 拉

何必太認真應佢呢

貼去內面同貼去外面觀感差好遠
重有唔會間間放到個圖成一米大咁搞張

食唔落咪唔好幫襯囉
咁都有得嘈

仲有@watchman @傻閪追擊員

西餐廳貼拿破崙名畫
你係咪又食唔落？

點會係pr 你去fb一轉 一有人話唔好咁印 就有一堆人話你分化 鬥黃 印上去有乜問題呢啲說話

你收皮即管睇下我發表過嘅留言 我係五毛我死撚咗佢好過啦咁我真係記得有個好似差唔多名嘅會然定唔知真係佢嚟 成日都俾人屌

唔係無限包容
依家唔覺得就係連個丁點包容都唔知死左去邊
一味批評？ 唔係大唔大愛
開頭一齊嗌既口號去左邊
唔好話咩大家爬獅子山你就去左鑽石山依一套
有冇諗過無互相嘗試理解對方下既溝通/行動
所做成既分歧越走越遠 到最後仲會唔會再係同路人

有

實有人搞依範野架啦 周圍label人

有咩問題要唔安樂嘅係班狗 唔係我哋喎

咪玩啦 佢打橫黎你又同佢癲
btw台灣屋企好多人會掛個國父像係屋企
扑野打邊爐都係咁架wo

係wo

咁打邊爐關抗爭咩事先
人地藝術整個文宣出嚟 整文主女神像 整展覽
打邊爐宣傳咩野?

最唔撚明陳述個事實都有人負皮即係點
事實係真係好撚多人將啲實際上唔關事 又似是而非嘅嘢撈埋嚟講 成堆fallacies of relevance

乜都睇唔到算啦唔好同佢嘥時間

我本身都block左，再一次證明五毛帶風向批鬥黃店

如果大家都可以好似你咁冷靜回應就好。
批評係正常，
但係大部份人只係跟住風向屌，"人血饅頭!!!! 垃圾!! 唔撚食!!"
一係留個好mean嘅反問 "去開和合石打邊爐?" "不如去新屋嶺開呀?"
依類留言除咗發洩完全冇建設性。

網上講野大家好似唔識分: 批評，檢討，討論，屌，抽水，批鬥
一味將情緒擺前題出到最大力咁去留言，
現實生活講嘢都唔會一嚟就屌啦。
俾情緒操控緊都唔知。

認同樓上巴打講:
咁搞法真係會令人陷入返少做少錯既局面

唔好成日講咩陳述事實啦有冇諗過個個事實係你既陳述之下 仲係咪人地睇既事實呀

咁我錯 sor ching
大家都捉錯

痴線咁都鬥黃，HSBC個大堂畫到咁你班人就肯定拍晒掌。可唔可以醒D唔好俾港共五毛帶風向

做得唔好
建議改善係無問題
但有班五毛刻意要激化言論
又屌人又屈埋一大堆罪名批鬥人
然後有班人真心信咗
覺得跟風大大力屌啲黃店係好合理
就變成咁

btw你覆嗰個似五毛多啲喎

屌你老母仲喺度鬥黃
入香討鬥紅啦

同路人唔係唔屌得，輕輕屌，而家人地出樣道歉仲想點

好似之前提過
但最近唔係話入面大部分都係支那狗咩
救黎都曬氣

咁同支那成日講日軍侵華,南京大屠殺一樣
舊有既歷史冇切身關係我wfc?
唔識咪當裝飾
ed都係1年內發生既野,我感受好深,睇到都唔會覺得開心
食店整一個咁既環境出黎我就真係撐唔落
我明係主題餐廳,但對我黎講太嘔心

你最多只可以話老細擺幅相出嚟係唔得體
但吹撚到食人血饅頭、偽黃就over咗啦吓嘛
尤其國安法越嚟越近，你估做黃店真係冇代價乜
有人肯頂住比對家搞尻嘅壓力去表態就已經好難得啦

事實得一個 你話人地睇嘅”事實”，咁只係佢眼中係”事實”，咁呢個就唔係客觀嘅事實嚟
事關嗰個post我有追咗大部份 淨係開頭幾版已經好多人犯fallacies of relevance，乜都撈埋嚟講，呢個係鐵一般嘅事實 無得用唔同角度睇出嚟嘅事實嚟爭論

係人地睇落去就變左做觀點

啲人駁唔到呢個又話唔洗咁認真覆
平時一定係日撚日對住遺照食飯

咪就係本身個post頭幾版留言已經有人撈亂咗嚟講 搞到成個討論啲人俾人帶風向 跟住就慢慢開始互屌

如果講佢設計唔好就叫鬥黃
咁一開頭屌鳩龍門難食個d一定係五毛
蘋果仲拍埋片 嘩 仲唔係黨媒

人地老闆已經知問題係邊
亦都say sorry
做錯左再改過
呢啲唔係我地要既正確觀念咩
反之popo同19膠官犯錯係冇事

事情應該要告一段落啦
邊個仲咁大反應好明顯就係5毛鬼

冇錯 唔係唔屌得
但係唔該你畀埋解決辦法
「咁你有咩高見」
呢句嘢我真係唔知有咩問題

唔知啦 難分真與假 高章

x3

我心安理得 要不安要噁心嘅係HKPF

其實貼輸民意四眼仔先最黃

真係要推 都唔知spin去鬥黃人血饅頭做乜撚
一直都係講緊覺得唔尊重有欠道德 個老細執執佢咪得
話人批鬥 個班人咪又係批鬥緊出聲有意見個班

出現了 spinspinspin

原來駁咗啦？

大把人明個老闆錯喺邊度
繼續自我感覺良好啦

屌同路人最落力

點解唔可以當係先黃唔黃係睇個老闆乜立場嘅姐 至於你話直接用抗爭做主題開餐廳呢個就係俾人嘅觀感，又要再拆出嚟先可以討論
主題餐廳咁做未必做得耐，運動結束之後唔通仲不斷賣煽情 慘情咩 市場會有淘汰㗎啦

但我入過藍絲fb group
一有分化/鬥藍post admin即係del

有時淨係想 連登有返個真係討論區應該既討論
依個地方都陪左我唔少時間
D一味屌 論點空泛兼且陳腔濫調可唔可以聽下人地講野
又唔係搶時間問答環節 諗下先講好難？

其實成件事就係咁簡單 但勁撚多人spin去鬥黃又剩睇下頭幾個留言 已經係 有人buy個下好笑

咁覆我reply囉我都係好片面咁諗咋 就你片面既例子中

問題就有嘅，對住死去嘅手足好難食得落飯，但係班連登仔嘅語氣更有問題說好的be humble呢

死人都要睇死法先食唔食得落
唉是但啦你班冚家剷中意點咪點囉。

係呀 我係香討玩過轉都係比人del得多

將快樂建築喺別人痛苦身上，等痛苦無白廢。咁係好事。

一討論
就會出擋箭牌
兄弟爬山之類嘅嘢

我諗緊運動結束後嘅連登要如何自處 一堆五毛可以繼續潛伏同時洗底 到下次社運我諗呢個壇都廢得

一言堂
無言論自由
真係易處理

共匪就擅長你所推崇嘅民主自由
滲一堆廢資訊搞事嘅入黎
你又無得踢佢禁言, 佢搞到死個系統hang 機

共匪啲反組織玩法真係好屈機

其實根本就係尊重同道德問題

不過, 香討七成IP 都黎自內地

閣下專係ban人地

屌啦，屌飽佢
屌到黃店執撚哂最好

從來唔覺得食人肉有問題
老闆之所以俾人屌係觀感問題

睇到連登一邊瘋狂屌左膠屌中共之後又做翻一樣既野真係好正

幅畫多爭議咪換走佢,完

其實講人地食人肉已經好⋯⋯唔知點形容先算正確

手足被捕，唔會出手救人，
同路人做黃店，瘋狂批鬥
民主就要一齊分享
爭取民主就靠年輕人
香港人真係好樣衰

指出問題先會有改進空間
我唔會介意人哋ban橋囉

其實鬥黃班撚樣真係好尻無聊

你唔介意好事黎
指出問題個陣語氣好d人地都比較會願意接納
你睇下連登家下 指出問題咩 指責同謾罵over晒咁

我以為政府先會剷除文宣

係啲人一開波人身攻擊
咁一定會變罵戰

老闆算係有心人
大家OK 咪去食囉
鬥同路人仲狠過特衰政府

完全唔覺有問題

其實兩件事嚟 我唔鍾意啲人鬧佢哋人血饅頭偽黃 但同一時間我的確覺得幅牆係有問題 兩者係冇衝突 反正而家咁樣係最好局面

講咗成年仲繼續批係咩心態

打邊爐就唔可以係藝術?

行為藝術呀大哥

你畫畫就大哂

如果Nike呢啲大公司做同一樣野，迴響大好多
大家係咪會話Nike 好波 好黄要幫襯

定係做零售同飲食嘅分別
前者相對令你冇咁反感

死左既手足放係中間我覺得係尊重喎，唔通放林鄭？

完全唔明有乜問題

錯條撚咩，根本就無錯

有唔完善既地方，咪俾時間人改善，
一黎就開到１００％火咁好趕"客"

我知大家呢段時間精神都會緊張Ｄ
但都要克制下

團結 堅持 不放棄 不輕敵

係黃既唔會指責黃,只有從中作梗既人先會拎黎批鬥

駁唔到呀？

唉 黃店老闆真慘 都過左成年 鬥埋啲無謂嘢

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

鬥黃班五毛又成功分化

我幾鐘意連登咩都屌 圍威喂當人狗咁屌 但係次次一轉風向一炒車就一班人話都唔明有咩咁好屌 跟住幾百個正皮 但永遠一開始都見唔到呢啲留言
個時個個屌張畫 屌人血饅頭極致 今日就話都唔明有咩咁好屌 問人批鬥完未 連登仔真係好可愛

依家唯一既方法就係由自己友開個grp add d藍絲入嚟鬥藍

哩樣真係兩睇
你覺得難受因為你仲記得件事
如果冇人做哩啲野
過兩年好快就唔記得
我覺得佢咁使長遠係利多於弊

不過語氣問題，我同你同好多其他巴打都認同
佢出發點係好
就算唔同意都唔使批鬥

屌你老母收皮啦 一睇就知呃錢
搵水魚死遠d啦

上面有人答咗啦有幾難分呀

恭喜會然 上海仔 成功鬥黃

咁連登又唔係得一個人

記住會員上海仔啦

死人前死人後無名你叫？睇住手足樣點解食唔落飯？

個垃圾上海仔唔見左

可以睇番上一個post

文宣不嬲咁做，連儂牆咪又係咁貼
個陣又唔見人屌，真係奇怪

屌 點撚解呢間「黃店」唔係食緊人血饅頭

入去block鳩五毛

咁都唔算黃店？保護傘算唔算黃店

唔好講佢地兩位，淨係見到林鄭都唔想食飯